[唔好俾佢停] 福岡有咩好玩？ (6)

[唔好俾佢停] 福岡有咩好玩？ (5）

大家繼續

其實佐賀熊本長崎呢d都有興趣
當然唔係今次去哂啦
如果係第3日有咩推介 我唔知揀邊係因為別府出返去好似到到都好遠咁

幫巴打copy返過黎繼續討論

黎緊12月頭會去6日5夜(但最尾果日中午機)
睇過下好多景點都係福岡市
有冇咩好特別既景點推介？
想去藍島睇貓
同埋能古島12月d花係咪枯晒

要返香港啦

要比同事/朋友、有咩手信必買？

必買就冇 但左邊伏伏地

唐戶市場真係勁垃圾

價錢又唔係平

仲要味道勁差，真係不可一、不可再

有無其他市場推薦

因為唐門市場週末先開

我上兩個星期去，感覺要每間格下價，睇岩先好出手買 不過咁做就預左有排迫

價錢就唔評論啦 食過500yen一件岩岩拎出黎賣既靚toro係物有所值

真係好正

有無邊間迴轉好食，試過葫蘆，仲有無其他值得試

北九洲7日6夜俾d意見

24/11 (六)博多+天神 宿博多
25/11 (日) 入由布 行街+金倫湖 宿由布
26/11 (一)阿蘇火山+阿蘇farmland 宿阿蘇farm
27/11 (二) 熊本+博多 宿博多
28/11 (三) 豪斯登堡 宿博多
29/11 (四) 未諗 宿博多
30/11 (五) 未諗 6點機返歸

會買北九洲JR pass 5日，last 2日俾d建議

唐戶市場係咪一定星期日去?

56日先開

門市港都可以用JR pass 去

好唔該巴打們，我度度先，另外阿蘇去熊本係咪冇JR 要坐巴士

如果我5day pass轉做
由布
別府
佐賀
長崎
豪斯登堡
剩返最後果日用套票去柳川太宰點睇

同埋佐賀 長崎 豪斯登堡果3日應該點排先順

買嚟派嘅，喺博多車站買煎餅都得啦

有冇4日3夜行程參考

右邊綠茶餅？1080円？

冇食過右邊 圖上網搵
印象中福岡啲綠/抹茶嘢麻麻

有無巴絲下年一月自己去福岡
可以一齊食餐飯

由布園？

北九州 8日半 孝子團(帶老母)求評
1. 傍晚抵達福岡
2. 福岡市內 住博多
3. (拎車) AM 日田市 PM 由布院 (Yufuin Floral Village, 金鱗湖) 住由布院
4. 由布院 別府地獄 出發阿蘇 (有時間:名水白川) 住阿蘇
5. 阿蘇山 熊本城 出發 武雄溫泉
6. 豪斯登堡 住 佐世保/豪斯登堡
7. 佐世保 99島 (仲有咩可以去)
8. Marinoa city Outlet 晚上八時福岡還車 住博多
9. 福岡早餐 1255 飛機回港
孝子唔貪心 只求唔好比佢地哦就得
第5日揸車中間有冇咩地點好停? 原本打算直踩豪斯登堡
thx巴絲

想問下有冇人喺紅葉期去過太宰府嘅寶滿宮竈門神社?

我plan咗11月24號晏晝去，驚會好多人。因為一嚟嗰日有紅葉祭，二嚟23號係日本勞動節，連埋24，25號weekend有3日連假

本身諗住搭まほろば号巴士(100yen一位嗰架)上去，但睇官網架車細不特止仲要半個鐘先一班車

睇blog啲人話太宰府駅個站多數上唔到，我已經plan咗先行一行觀世音寺再喺觀世音寺前個站上車，如果都無乜機會上到嘅話我搭的士算 (西鐵五条駅有冇的士站？定話要去返二日市駅先有？)

長崎，豪斯哩兩天，住邊處
每晚回博多？

靚起上黎可以好靚
遇唔啱時候就

住長崎果邊都冇問題既

又未必需要
不過你幾日都長距離移動，其實哩兩度會唔會啱你玩先

我本身就諗住別府後係熊本/長崎

有冇人去過別府溫泉保養ランド？
我見上網d人評價好壞參半

聽日出發
但跟住哩幾日有機會落雨

那...長崎，豪斯登堡排位上分別都唔大

我應該揀住哂佐賀定長崎好

請問福岡機場係咪國内線多野買過國際線？

基本上日本國內線機場都多嘢買,多嘢食過國際機場

海之中島, 可以玩好耐

海之中島冬天應該都冇花

伸手一問十一月尾十二月頭係咪會有紅葉睇到

google好似無乜人講北九州紅葉既野

揀到邊到有好酒店，平酒店就OK
你可以查下Jr 搭乘時間
基本上唔差太遠

大興善寺或者河內滕園應該有

利申 未睇過紅葉

河內滕園其實開到幾多號
我睇佢剩係寫12月上旬

黎緊下年6月去福岡, 如果9日8夜唔渣車
想去哂長崎,熊本,福岡,由布院
兜一個圈會唔會太趕?
DAY1 福岡
DAY2 福岡->豪斯登堡
DAY3 豪斯登堡->BIOPARK->長崎
DAY4 長崎->熊本
DAY5 熊本->阿蘇火山->熊本
DAY6 熊本->由布院
DAY7 由布院->福岡
DAY8&9 福岡

其實主要係想去BIOPARK 睇水豚, 阿蘇火山
對北九州無乜認知

有冇人呢2日係福岡

係咪無乜紅葉景點 真係無乜人講
諗緊last minute去唔去好

諗諗下
DAY2 別府
DAY3 別府果個動物園 之後返博多HEA下訓一晚
DAY4 朝早入多良, 再去長崎睇原爆館果D, 夜晚上山
DAY5 軍艦島->武雄 夜晚返博多
會唔會冇咁CHUR

熊本落 中

貴人出門

熊本城外圍應該有唔小修復好

車上邊影

軍艦島哩排無得上岸喎⋯⋯
不過唔知你去果時上得未呢？

12月12

唔知3月21-27有無機會掂到櫻花期頭

想問一下河內籐園係咪一定要坐的士去？
我見4月佢會有接駁巴士去
但官網無寫11月詳情

Day1
HK—>博多
博多周邊（住博多）

Day2
博多—> 熊本
熊本電車一日遊
夜晚熊本—>博多 （住博多）

Day3
博多—>由布園（頭班車）
寄存行李
由布園—>九重夢大吊橋(影紅葉）
下午尾班車返由布園
（住由布園）

Day4
由布園—>別府
別府地獄遊
下午別府—>博多
(住博多）

Day5
博多—>河內藤園（早）
河內藤園—>博多—>太宰府
夜晚返博多

Day6–>博多返香港

巴絲點睇呢個行程 我買5日pass

點解Day 2 唔係熊本住，Day 3 係熊本直接去由布院？

時間差唔多

Day3 我都有諗過好似你咁玩，但係有d risk, 你睇一睇d車去九重夢大橋既時間就明我講乜

利申：未去

想問有冇巴絲打去過唐户市場
想知伏唔伏

值得一去

想問價錢如何？ 抵唔抵食？

thx ching

1月帶娘親去7日 唔想搭太多車既話有咩提議?
暫時plan

Day 1
1700 到福岡 - check in + 周圍hea

day 2
未諗到

Day 3
柳川 + 太宰府

Day 4
由布院 金鱗湖（住溫泉旅館）

Day 5
中午由布院返博多 - 中洲酒店check in
中洲川端商店街

Day 6
Mariona city outlet
天神 + 博多 shopping

Day 7
Check out之後未諗到
1830返香港

佐賀睇紅葉
落熊本搵部長
比較短程車
亦用到JR pass

唔去天神？

Sorry day 6 有天神

門司港，小倉都可以去

熊本城修復咗唔小地方

上年去哩到都唔比入

早一個鐘入去好，仲有半個鐘開始都要坐地下

現場等待中

10日福岡加其他地方有咩好介紹

北九州 / 繞九州一周
山口
廣島

正呀喂

福岡加廣島有無得諗？
會唔會太多？

如果係啲大路景點，十日夠啦

交通費

想問下BOOK 由布院之森
BOOK 完個STATS 係ISSUED
都BOOK左十幾日 見佢無變過係咪即係BOOK實左

佢一定有email比你架

都係iSsued果個email

你唔係嚮JR到book?

係呀 我諗應該確認左

你問下佢安全d

我想問有冇車夜晚10點(玩到最後睇埋個3D光影)由豪斯登堡番博多?

出事了 自膠先
睇jr路線圖 以為肥後津大 去阿蘇/南阿蘇條線係特別車 所以先用虛線⋯
想問下巴士可以點駁 熊本>阿蘇火山>南阿蘇過一晚 第二日要南阿蘇起，晏就要趕到阿蘇站搭巴士到黑川溫泉（呢程巴士已book)
求指教

g9g了
全部巴士

我都知柒到無論
但求補鑊 住宿book晒
真係救命

大濠公園 福岡塔 中州川端
太宰府 天神地下街
由布院 金鱗湖
門司港 下關 唐戶市場
豪斯登堡
海之中道公園 櫛田神社 博多運河城

買pass

Locker 加價

我搵到咁咋

唔該你先
不過d時間好金

比你參考咋
上返官方網站搵陣好多

買pass都甘
要包廣島，山口，關西嗰隻

另外九州又要買

邊到嘅官網？
巴士係唔係只得九州橫斷？

竟然開到6

無，最遲9點半

原來舊果個1001左

由布院有無咩推薦
見你地多數推花由 / 由布之彩
但係 花由太貴. 由布之彩又要去到打電話叫佢黎接...

我揀左由布之彩

你點解決叫佢接送既問題?

email講定時間掛 未諗 唔難解決既呢啲

其實佢地識聽英文

我去旅行會開個skype number打電話用

重要SIM卡都揀D有得打電話既...
比平時煩多好多...

由布院站有電話亭

定係玩福岡算
我都未決定好

由布之彩我都諗過可惜唔適合家庭

熊本有冇溫泉旅館會安排車於熊本市中心接載客人？
我想第一日去熊本市玩，黃昏入住溫泉旅館，第二朝去阿蘇睇火山。

我12月頭都係山口廣島北九州咁玩12日

去原島同雲仙，一日夠唔夠玩，
主要會去探三柴，龍馬像，災害紀念館仲有雲仙地獄，有冇巴絲有經驗？

全9j遊一圈 鐵道遊

岩岩想BOOK由布之彩
但係官網一定要日本既信用卡
而官網平過RELUX,,,,唔通一定要比貴D

官網竟然平過relux?

RELUX 44000
10%OFF果D要第2次先有得平

官網42000

試試 THX

上個月有15%off果陣book左

屌

好似有code唔洗第2次先平架wo

試試啲discount code

唔得, 同官網同一個SYSTEM

試試, THX

有VS卡, 但係4月先去 SO9SAD

月邀請碼開ac唔係有5000yen卷？

用*

要條友BOOK左, 住完先有得平

可以book到
Jr pass 係網上買平d

我下個月都去九州
自己買左北九州PASS 5日
網上官網買 10000YEN
買左PASS再預約埋由布院之森
要俾1000YEN預約費

如果你坐由布之森嘅日子係平日
又並非要特定坐位，例如車頭
而又並唔係一落機第一，二日就要坐的話
無太大必要預早網上book,
慳返1000yen 食嘢更好

有冇人坐過阿蘇山直升機？ 抵唔抵玩？

言下之意，係咪可以到左去counter度book而唔洗預約服？

張pass可以一早上網搵kkxxx, klxxx
旅行社買定
去到日本JR Counter換實體pass
再即時劃埋指定席

If 你並非要即時坐由布之森，或必要坐特定靚位

Klook 有DHC 潤唇膏送

如果想第一日去熊本市玩，黃昏去黑川溫泉，第二朝去阿蘇火山。咁係唔係一定要租車自駕？有冇溫泉會有巴士去熊本接人入去？

Book就一定有車坐
唔Book就可能有車坐

3月會一個人去福岡，會係博多住3日再去由布院住一日，返黎可能會住祗園果邊

想問下博多站有冇得放行李放過夜？
多唔多大行李位？
幾錢左右？

行李可以擺酒店

兩間唔同酒店，有諗過係博多去由布果日拎去祗園間酒店放定先，但唔知佢俾唔俾

你向由步院站搭的士都只係五分鐘內到，1000 yen 有找啦。

今日我都係博多酒店走人，問比唔比我放一日行李，佢話唔得，咪放博多站囉⋯⋯
大把locker

你自已上官網 book 時 check 下有冇得迎送啦。我之前住界阿蘇旅館都有安排觀光的士向熊本空港提供免費接送，車程成兩粒鐘。

我都係諗住咁，我email 問間酒店唔覆，所以想睇下locker 可唔可以放2日同幾錢左右

大量可放

你想知有冇溫泉接送最好就自已上網 check。

去博多站搵宅急便，講底要幾時送同送去邊，價錢唔貴。

thanks 放到兩日？

邊間酒店？放一日都唔得

最多三日，只收一百円，一係用儲值卡

Sun life2.3

上星期第一次去由步院，當地既觀光配套都做得唔錯，我地坐十點幾班由步院之森去到當地想搵 locker 但全部都 full 哂，但車站旁個旅客中心都有個行李寄存，同可以安排即日配送到旅館，每件配送行李都只係 600 円，抵比啦。

果個位好隱蔽下，係個大堂陰暗角位度

都係既，唔行入去睇可能會忽略咗，但可以即日送去旅館真係超方便，我向由步院住兩間旅館共四日，住完第一間返出車站放底行李比佢地送去第二間旅館，超方便。

下次咪鬼去呢間

貪平，又返JR

7-11/12同老媽2人遊
有冇人可以幫我強化下

Day 1: 機場 –> 酒店博多食拉麵–>天神食屋台

Day 2: 唐戶市場食魚生 –>櫛田神社–>中洲博多運河城 食燒肉

Day 3: 博多 –> 由布院

Day 4: 由布院 –> 博多

Day 5: 博多->OUTLET –> 機場

你想點強化？
輕鬆遊? 景點oriented? Food?

自駕or Jr pass?
Day 5 outlet, and which one?
用 jr? Over 3日pass

Day2,3,4先要用pass , 買3日pass

就係day5無指明那個outlet
去鳥栖就可能要用到JR
Then over 3 days

可以買福岡one day pass 820円，可以搭快速區間JR 荒木行、太約三十分鐘去到鳥栖，轉巴士

之前有人問九重夢大橋值唔值得去？
我覺得值，因為好多香港人去
有免費巴士上去

有比錢巴士上去500円

大家一齊發下夢啦

岩岩上星期六到，諗住一落機去車站book 後日由布院之森，被告之打後成日星期full 晒，焗住坐七點幾個班車入去。建議你係一定要坐到就book 定先

岩岩去完，冇晒紅葉，行完條橋就on 99冇野做，可以skip

行緊啦⋯⋯是旦啦

搭JR咋 我諗住買3日pass
輕鬆食下野行下 老母唔行得

孝子

充實啲
可以落熊本搵部長開心下笑下
車程唔長，又有路面電車

入唔入熊本城就見人見智啦
城下都有shuttle可以兜上去
當然都有5-10分鐘要行既腳程

你覺得邊日去會好啲？ 睇下野行下都得既 但即日來回會唔會太chur

老母唔食生冷野仲要第一次去日本

定食，炸物，拉麵，饅魚飯

有冇人會去佐賀市？知唔知有乜景點？

照你行程睇，應該day 4
你上網search熊本，熊本遊記
比個概念自己先啦
再決定適唔適合你娘親

熊本城只可以行外圍，但比先上年已經好好多
部長你要開場前九個字至一個鐘前霸位座位，唔係要坐地下
大量商場，濕平唔洗怕

我都見熊本得城堡同部長兩個景點。
其實預半日應該足夠

一定夠

想知仲有冇其他景點推介？
去得兩個好似太少

都係食而啲架啦 有一餐佢應該睇住我魚生

收到 麻煩你

我諗緊一日夠唔夠熊本城+部長+天草

有冇落狗屎先？

我想問如果夜晚7點由長崎揸車去福岡會唔會好難睇路? 大概要揸幾耐? 因為第二日去別府, 唔想直接一次過係長崎去

唉.....過咗橋無耐落

平日別府返博多既由布院之森book唔book好

我同你行程好似 都係一個人去4日
想問下你由布院住邊間？

我去7日啊 中間搵日去由布
未book 由布 暫時睇左幾間一人都算平 但就冇咁靚囉

哇！紅葉係未開定已經開完？
啲網又話11月尾先開
我下星期去
睇嚟可以skip
留由布院hea算

九重夢就不了啦⋯⋯

由布院仲有冇紅葉睇，過幾日去，仲諗住去九重

今日影

我覺得係水尾

有冇巴絲去過福岡水族館 值得一去？

香港都有海洋公園，香港人去到其實冇乜衝擊。

巴打會唔會去河內藤園？我見官網寫紅葉全開
希望捱到下星期

今日離開日本囉

都話自駕啦

btw, 7日 open jaw不走回頭路較好

我意思係唔自駕整個火車之旅
做鐵路膠

可以同伯友去水前寺公園
現場實況

Sorry
正路熊本，鹿兒島福岡，JR pass夠玩
不過可能去埋阿蘇，或者Jr 唔方便地方掛

我上次十一月中去到係落緊狗屎，諗住有遮點知買左入場卷先知係唔比擔遮，要買件即棄雨褸，一路行一路 feel 到 d 雨水係咁滴落條褲同 boots，行到唔夠一半已經 feel 到褲腳同對襪已經濕撚哂，橋頭行去橋尾再行返去橋頭個 vuew 仲衰過你 d 相我真係完全唔知自已做乜，行完將件雨褸掉去個收集兩褸既桶時見到有團大陸蝗向個桶度摷雨褸著，cheap 到爆。

冇話好唔好。

如果係好天既去黎冇壞。

我著件有帽風褸咋....
返去橋中幾驚吹郁個人呀⋯⋯前後左右白毛毛

如果我今日去咪好囉

所以呢 d 景點真係睇下當日好唔好天先決定，反正當地即日天氣預測都好撚準。

油布院我18號去，都仲有紅葉，係不過天氣差啲，係靚嘅

至於九重夢就真係比想像中冇咁靚，得雞屎咁多紅葉，不過就真心好高，畏高嘅你諗下先，因為都幾長下

你係咪過咗橋後行馬路兜咗個圈返起點呀？

有時候plan定，見佢當日話多雲，唔通唔去咩
不過真係鐘意睇景既真係好睇當日彩數，唔同你室內濕平濕到出面倒屎都唔關你事

係啊

hello 小弟下個月中第一次去北九州，10日行程咁排大家點睇？會唔會MISS左咩正野
我知阿蘇同別府嗰兩日可能緊湊啲，不過難得去到又想睇山睇風景，所以先咁排
DAY1 下畫3點機到，遊市內 宿福岡
DAY2 小倉、門司、下關、北九洲皿倉山 宿福岡
DAY3 太宰府+福岡餘下景點 宿福岡
DAY4 武雄、佐賀 宿長崎
DAY5 軍艦島、長崎市內景點 宿長崎
DAY6 長崎->熊本市內 熊本
DAY7 熊本->阿蘇火山、大觀峰 宿阿蘇
DAY8 阿蘇->別府鶴見岳+地獄/展望台 宿別府
DAY9 別府->由布一日遊 由布
DAY10 由布院之森返福岡 傍晚機

補充：純公共交通遊

溫馨提示
軍艦島上陸不能
直至明年1月31

最近先定1月頭去九州，頭先睇發覺1月頭由布院大部分已經full晒 已經揀平日

溫泉季節
由布仲好似係日本OL至愛
唔記得邊處睇過

マリンワールド海の中道
值唔值得去行..?
我下個月去
打算其中一日先去福岡塔，再坐高速船去 (星期六黎)
但除左個個海洋世界外
海ノ中道..有無其他推介好行的地方 ?

以為打完風開得返添
唔上島齋兜圈又好似冇乜癮
咁長崎應該都夠行足一日？
因為有啲想武雄嗰日再鬆動少少

海之中道有海洋館同個公園，好睇你同咩人去同想睇乜野

海洋館近排有個特別展係展出d專係有好高毒性既生物，海洋劇場除左有海豚之外，仲有鯨魚一齊表演，勁大條。個館得四層，好睇你本身係咪鐘意睇唔同類型既海洋生物，佢的確有少部分係OP冇既，但大部分其實同行OP既館冇咩太大分別。個人認為兩個鐘頭鬆d都行得完。

海之中島另一邊個大park，踩單車一流，仲有唔同section例如兒童廣場，動物森林等等，不過花之丘我早幾日去仲種整緊泥種花，乜柒都冇。個花卉博物館d花殘到乜咁 所以同小朋友去就非常好，可以玩一日都冇問既，但情侶去既就踩下車，玩下golf望下小動物都叫勉強可以去。

又想自駕又想搭下九州d鐵，好矛盾

明白
謝謝
我可到時行完個海洋館後
睇時間再決定回博多定行其他地方

黎緊12月獨遊九州，非自駕，暫時plan左行程，請問day 5 or 6有咩推介？主要睇景食野, thx

我諗 會預留1日比福岡市內，shopping 、感受下台屋

有諗過去長崎睇夜景，但聽講不及香港，再加上對軍艦島冇興趣，眼鏡橋、原爆館又唔係非去不可，所以15/16緊，不過諗唔到都會去

想去貓島睇貓，但個島真係冇景點，所以應該都唔考慮

門司港除左去完唐戶行下有冇景點？因為唔係太好海鮮，所以本身打算門司都唔去

別府有諗過，但係bk哂野，所以要去可能要返福岡再去

高千穗唔考慮，等下次係宮崎/延岡入近d

Day 1 (Fri)
下就4 點到福岡機場

Day 2 (Sat)
太宰府, 柳川>熊本

Day 3 (Sun)
阿蘇火山>草千里>由布院

Day 4 (Mon)
金鏻湖>九重夢大橋+由布院遊>福岡

Day 5 (Tue)
福岡/長崎

Day 6 (Wed)
福岡

Day 7（Thur)
福岡>機場下就4點機走

原來日本人好重視新年
1月1-3好難book房

而家仲未上得咩？ 我見有船可以reserve嘅

而家天滿宮嗰邊應該開哂紅葉了？

12月頭係咪應該無曬

10月尾

上去幾間船公司網睇啦
寫到明

環島遊都有得reserve 架啦

黎緊做孝子帶屋企人去五日行程求意見
費時佢地要搬行李所以四晚都會stay 博多

Day 1: 香港-> 熊本

炸豬排, 熊本城, 部長辦公室, 天外天拉麵

Day 2:
天神, 友泉亭公園/ 太宰府, 多牛燒肉 (想問下早d去定夜d去會好d), 博多

Day 3:
武雄溫泉, 和牛便當, 圖書館, 御船山樂園夜楓

Day 4:
小倉, 門司港, 下關

Day 5: 博多->熊本
牛舌早餐

黎緊同女友12月尾6日5夜自駕遊啪啪啪之旅, 求意見介紹
Day 1: 下午福岡落機, 住福岡
Day 2: 朝早拎車, 夜晚住黑川溫泉
Day 3: 黑川>別府, 夜晚住別府
Day 4: (諗唔到)
Day 5: 福岡天神 hea???

呢兩日分別去咗御船山樂園同竈門神社, 紅葉已到水尾, 最多睇多1 - 2日

我禮拜五到嘅, so far天氣都好好, 尤其係柳川+太宰府嗰日

極度垃圾，咪去!

福岡有2日時間去邊好

追下post先

由布院

小倉

門司港

我都比你地講到驚
想知如果我上左KKXXX買左pass 要點先上網book去由布院之森嘅飛？

最好訂D位，風景靚好多
因為我坐A位，

有冇巴打4月去 ？ 開始book 酒店未？

想約指定席係咪要加錢？加幾多？唔該

1000円，網頁有寫

想問如果想用盡JR Pass去柳川太宰府應該點去最好？
睇黎睇去都好轉折

同埋想問柳川咁多間鰻魚飯最好食邊間？我見好多台仔介紹六騎同若松屋

若松屋tabelog有3.63分, 六騎得3.18

元祖本吉屋有3.72分, 俾我會揀若松屋or佢

利申: 早兩日食過若松屋, 超正

何止轉折，仲好花時間，睇下地圖都知啦
買張西鐵太宰府柳川觀光套票，玩足兩日咪仲輕鬆。
想用盡張JR pass,咪搭多幾次博多至熊本新幹線囉

thx bro
之前因為太忙冇時間plan,又要趕book由布院之森，所以直接買左5日pass 去到就發覺頭2日完全冇用過

唔該哂，好多人都就腳搭完船一上岸就食嗰間

你去到日本嗱
以為你未出發，唔係就可取消張五日pass,改買三日pass咪無咁蝕

係呀，我而家係逐日諗去邊，所以先發覺用唔到pass
熊本城封左搞到唔想去，門司港weekday去又冇野玩

黎緊5月中去6日5夜， 飛福岡
宜家plan 一落機(晏就3點拎)搭車去由布院stay兩晚，之後去博多住3晚，福岡返(晏就4點拎機)
想請教如果想係由布院去阿蘇火山會唔會唔順路？
定係應該先去熊本上阿蘇再去由布院之後返福岡？

主要想去由布院同阿蘇火山(如果唔係太chur) ，同埋係福岡hea下食下嘢

我覺得一早由由布院坐Jr去阿蘇火山玩，再坐巴士落熊本好似好好多，起碼順住落，但行李又點搞呢？

仲有⋯放工時間熊本勁塞車，當日我由機場坐巴士去熊本火車站就用咗成兩個幾鐘啦⋯⋯又落雨又凍

就係行李好麻煩
所以諗緊定係直接熊本兩晚(上埋阿蘇)，由布院一晚，兩晚博多
唔係就放棄熊本阿蘇，下次再一次過去

阿蘇有冇位暫存行李？

Btw 有冇人住過由布院Lamp之宿？見佢係agoda好高分Book左呢間
同埋福岡600-800蚊一晚有咩好推介？

長崎都幾舒服阿
睇下夜景

不如咁啦⋯⋯
Day1福岡住
Day2 一早去熊本坐巴士去阿蘇,住一晚.
Day3阿蘇去由布院住一晚
Day4返博多

可唔可行?

熊本市內無咩特別野做
如果由布同aso 好似去完aso 上返由布再返福岡順d

咁樣好似有少少頻撲，就係因為唔想係咁轉住宿
我再研究下 不過都唔該你

即係即日來回？
其實要去火山有冇可能係福岡/由布院即日來回

定係 day 1直踩熊本
Day 2 上山 住熊本(?)
Day 3由布院
Day 4博多

咁樣得唔得
實在唔可行就下次先去 唔想太chur

5年前左右試過福岡即日 到熊本坐aso boy
結果上到去咩都睇唔到咁

因為天氣唔好？係咪好早就出發

冇落雨但上到去靜係見到一堆白色 聽到附近香港人話去兩次都上唔到山 上到算係咁
唔算特別早 不過嗰日就靜係上火山同喺熊本食dinner

都唔知幾時先可以由熊本坐火車經阿蘇火山去別府囉
樓主再唔係放行李嚮博多火車站（一日600円，最多三日），一係嚮由布院寄行李去福岡嘅酒店。

晏晝飛福岡，hea到好似冇乜地方想去咁

第一次去買左幾票幾日plan 出黎咁樣順唔順？

D1星期五 3 點幾到，博多市內 (博多）
D2星期六 唐房 門司 下關 小倉 (小倉）
D3星期日 由布院 (由布院）
D4星期一 大分 / 別府 / 海之中道海濱公園（博多）
D5星期二 豪斯登堡(長崎）
D6星期三 長崎 (長崎）
D7星期四 長崎 軍艦島 (天神）
D8星期五 福岡 (天神）
D9星期六 福岡 (4 點機走)

另外想問下買北九洲5 day pass 係咪坐豪斯登堡列車就咁上車就得，冇得/唔洗上網book 定指定席？

驚冇位

5 day pass 應該用D2 - D6 定 D3-D7會好d?

無得上網Book，你去到先畫指定席又得，唔畫坐自由席都得，我未坐過
D3-7好，博多至小倉普通車都係千零円，個半鐘車程

或者你落機後直去小倉住都得

幾時去？
軍艦島要過埋出年1月先上得

我12月去，要出年一月先去得？
咁係長崎兩日唔知有咩好做，又要再plan 過

不能上島
可以遊船河

你係福岡去火山/福岡去由布 揸車都要個幾兩個鐘

坐火車來回

呢個咩APP黎

Jr 九州官方apps

大家福岡住邊 第一次去 無咩頭緒

佢來回d時間要好耐 個人覺得分開日子去好過即日內回

佢都可以熊本即日來回嘅

不過怕放工時間塞車啫

都係，不過熊本市無咩做 唔使多留一日 所以如果佢又想去阿蘇同由布 順著咁去好少少

但又有個問題 如果我唔去火山淨係去熊本
落機就去由布院stay兩晚
咁係咪冇得用sunq張pass 搭巴士去熊本

來回都6個鐘

唔該曬兩位巴打
可能今次唔上火山住 ，淨係行轉熊本搵部長
Hea住遊
福岡有咩即日來回好推介？

唐津交通麻煩？
博多坐地鐵都係轉一次車之嘛⋯⋯行完有時間咪行下outlet囉

想問下爸打上jr網book由布院之森既問題？
事關我想訂12月29號 朝早9:24 or 10:30 個兩班由布院之森 本身前幾日已經搞好哂jr kyushu個account打算今朝9點幾就上網book定 點知今朝9:45一上網睇就已經寫住not available for reservation 淨返三班既由布特快同堆下午14:25既由布院之森可以訂 想問下爸打之後幾日會唔會有機會有人退飛可以訂返朝早既兩班由布院之森？

係咪睇錯時間？

快D Book啦

原來我睇錯
仲有得訂飛喎⋯⋯不過我覺得佢訂飛個網址神神地

位唔多，訂到就唔好理位置

頭先再睇都係not available...

Double check過應該冇揀錯時間日期

上個月我訂由布院之森，訂完後發覺訂錯座位，又唔比我改
反而由布號就得喎

武雄唔算煩 雖然我上次住咗晚

我都有去睇過熊本熊部長 無咩特別
福岡市都可以行玩兩三日
睇下本身你想做d咩多？
因為我嗰陣時點對點咁走， 所以多時間留係郊區

想問下一去到福岡機場向邊到兌換JR pass
由布院之森上網訂左向邊到換

因為好鐘意熊本熊
最主要食下嘢 行下街
想搵一日有啲嘢娛樂 廢事日日行街
唔知5月中尾仲有冇花睇？
福岡市有咩做？

呢個pass10800yan包3張1日券連JR、西鐵、福岡地鐵、潮風號、小倉輕軌、熊本/鹿兒島市電都包，好似好抵咁，有無巴絲買過?
邊度有得買？
係唔係無得劃指定席？
兩個人同一日用得唔得？

月中向福岡 stay 左一晚博多之後 stay 四晚由步院後再 stay 一晚博多，向博多頭尾兩晚剩係落過天神同博多站上面 d department store 度行，而四晚由步院時間好似停留左一樣，訓醒食完早餐跟住落金鱗湖同山莊無量塔𠴱邊行住食食住行，𠴱種 hea 係有點頹廢。

由布玩到四日？
果度真係好鄉下地方，夜晚唔好落街果隻咁

福岡市我都係行下街食下野
5月未必有 可以留意下能古島官網 有機會有花

宜家諗住第一晚係福岡
第二日先去由布stay一晚之後行下別府或者九重夢就返返黎
第三日就去熊本一日遊
最後就買下嘢

係咪好多人 要提早好多去？

部長辦公室？係，最好九個字至一個鐘前霸位，我半個鐘前到都要坐地下

我果時去咁啱唔係好多， 我早咗三個字去咋

想問下
黎緊 福岡 好似好凍 得番 4 度 兩度 應該點樣穿戴

其實下午都仲係14-16度
應該係夜晚先4度

聖誕節去，唔知有冇雪落

諗緊洗唔洗厚羽絨

你幾時去？如果呢個星期都未必要

下個星期 星期五上機

我今個星期5

Sorry i mean same day with u ar

What clothes will u bring

Seem really very cold according to yahoo weather

咁岩
你玩幾多日？

我應該會最入面果層薄薄地或者冷衫
外面冷外套
會帶定薄羽擁

其實下午仲有18-19度
應該唔太凍

我都係嗰陣去
會落雪？幾度？

我聖誕先去
有冇巴打試過？好凍？

我都係星期六到
我上網睇得3-8度 好似好凍

星期六 得3至4度

想問下有無巴打試過上網預約九州橫斷巴士？

我本身有sunq pass，可以點樣網上預約？定係我一定要打電話？

Thanks

我之前都係諗有返10零度...諗住hoodie搞掂...見到3度好淆底

洗唔洗帶厚羽絨

我都煩惱緊...着買羽絨好臃腫...

請問有冇阿蘇、熊本、由布院溫泉介紹

好好食，各位可以買黎試下

去福岡玩搭車係咪好麻煩？ 景點好分散？物價如何？

有野想問下，買左北九州JR PASS. 若果由博多去由布院坐JR特急 (唔係由布院之森)，想問下使唔使提早去綠窗口換定飛？定係自由席所以即日去就OK?

有 PASS , 當時一早去換飛啦. 唔需要坐自由席.
劃咗飛唔啱時間, 再改啦.

唔該

睇你係咪去, 別府 , 長崎 , 由布院, 熊本.
景點係分散咗, 不過都好放方便. 買JR PASS .
睇定時刻表. 第一日, 換定所有飛.
不知幾好玩火車旅行.
2個鐘車程 , 根本唔經唔覺好快到.

消費會唔會平過大阪？

整體平過大阪. 100YAN 搭巴士 遊福岡.
食野 .平少少. HK30,40蚊可以食個丼,

班市民衣著都無咁潮. .生活簡簡單單.
福岡景點.冇咩興趣, 第二日去第二個城市....
冇地方去, 上次BOOK 咗巴打介紹啤酒廠, 果日打風冇去到.

去咁多個城市，住既地方晚晚都唔同既話都幾煩

我果次都係座哩班車，博多上，但唔係去由布院落 ，我係換pass時訂埋指定席，全車坐滿
反而朝早由大分開果班就打橫瞓都得

唔會 , 你可以 搬一晚酒店就夠. 5日福岡 , 一日別府.
熊本 坐新幹線, 半粒鐘就到. 可以即日來回.

第二日 ,福岡 去 由布院果日 , 就可以將個喼放係福岡酒店, 只係帶一日衫褲.
唔洗拖喼去. 到回程住番福岡間酒店check in , 行李當日已經放係房間到.
輕輕鬆鬆. 行季袋 可以放 locker.
你可以住 由布院/ 別府.

第三日去別府 , 朝早去竹瓦溫泉砂溶, 之後睇果8個地獄. 食吓天婦羅炸雞.係一條條果種先係特產, 唔係食一嚿.
當日晚上 坐2個幾鐘番博多. 也可以別府住多日. 之後果日去熊本又得.

果晚坐2個幾鐘係有原因, 因為第四日, 一早可以去柳川. 太宰府.

去咁多地方. 你睇吓 都係唔洗拖喼, 搬咁多酒店.
你可以再研究一下, 如果去長崎, 佐賀. 重有其他攻略.

[輕輕鬆鬆. 行季袋 可以放 locker.]
意思係去到 由布院, 將你個行季袋放去locker , 之後去行街.

你可以住 由布院/ 別府.

又或者嚮博多站放入locker,唔洗煩

由布住一晚
去由布前 同由布後的酒店唔同
係咪要鎖車站locker

如果唔係住番同一間.
最好先問酒店.

住番同一間 , 多數都得.
重會幫你MARK 定房, 到果日 check in , 行李已經放咗入房.

如果要大locker一定係博多
天神搵locker好煩

我就係放博多,又多又方便
我行過天神地鐵站見到D locker好殘舊,位置又難搵

由布院即日來回博多，已reserved去程由布院之森，想開下咁多位師兄師姐回程上網reserve由布院之森定到日本劃位好？

Book埋好，你係坐五點鐘班車返？因為一定好多人，坐唔到下一班有排等

係 我都見其他車程都長好多
唔該曬

請問而家由熊本去阿蘇有咩方法？非自駕
目前只搵到有2架巴士搭
1. 參加九州產交路線巴士之旅
2. 九州橫越巴士

1 好似抵d, 又包去阿蘇，火山口，但要8點去到熊本，姐係前一晚住熊本
2就應該得熊本去阿蘇個程，就多幾個時間揀

請問有冇Ching 可以分享下 ？bk 哂野買左jr pass 先發現可以大分去阿蘇

聖誕同女朋友去福岡hea4日
打算唔買jr pass係福岡到玩下算
要睇花去能古島好定海中道海浜公園好？
plan左去太宰府柳川、outlet仲有睇花
福岡市仲有咩推介

邊到有得睇紅葉

搵晚落別府/由布浸溫泉喇

啪啪啪

平日去呼子朝市 10點半先到會唔會太遲

福岡有冇酒吧或飲野介紹

去到先劃係咪好似上面咁講拎張pass 去綠色窗口劃位？pass 要指定席係咪要到時再補錢？

Pass唔洗補錢，除非超過十次啦

有無巴絲1月中自己去阿

有

唉，係呢個post 問左2次野都冇人答

如果一日去哂阿蘇火山同熊本，個JR PASS可以點用?應該點Plan?

有10號

JR博多去熊本都係8個字姐

巴士到阿蘇仲幫你夾埋時間上火山，但纜車開唔開睇你好唔好彩

甜過西喎呢隻...

我諗我應該會揀2自己分開買d 飛，感覺彈性大d,可以晏少少去，thx

巴士一程好似二千幾yen,
阿蘇駅落車，
另外上山巴士會等埋先開，
上面有個展覽館，但果次冇開纜車，
三月頭都仲有啲雪，

太宰府？

前2日去完福岡，十棵樹先得一棵紅

著咩3 呀 巴打

我前幾日短袖加薄嘅外套

但今星期好似開始凍

我8號去

幾號去阿

我7號去

tg傾？

冇plan過但係又要訓一晚溫泉/大橋又要去熊本
會否太難

有冇promo?

薄長袖tee 風褸
今日博多 佐賀落雨涼返啲

唔自駕既話
拎一日剩係去多良海中鳥居+食竹崎海產再去祐德神社之後就返博多
會唔會好ON9
長崎本線疏成咁真係好哂時間

有冇人12月中自己去??

我19-22 去獨遊

聖誕節會去福岡。本身唔好浸溫泉，但唔去又好似奇怪，始終當地最出名係溫泉。到底去唔去好？

why not
不過要住既話我諗冇咩旅館剩

九點幾出門口搭車上秋月睇紅葉食個飯
返落藥院都五點

巴打可唔可以介紹下邊間啤酒廠
小弟好撚鐘意飲啤酒，下年一月尾應該會去轉九州，求指引

你仲未去架咩?
去哩D地方,巴士+JR先得,時間仲要好夾

呢到有教學。

想睇下小鎮或自然風景，有邊到可以於福岡市中心即日來回？我可以自駕由，但又唔想去太遠。

熊本冇得坐JR去阿蘇㗎咩
同埋有冇諗住坐直升機
有冇坐過嘅巴打分享下

我12月中去阿，而家search Ig d 相睇到阿蘇山好黃,再更加想留係熊本hea

冇阿，豊肥本線可以去阿蘇，但地震後到而家仲停緊
直升機冇諗著，因為一個人有d淆

好彩見到巴打提一提 巴打幾號去
希望到時天氣好坐到直升機
Book咗阿蘇內牧溫泉

Marinoa City Fukuoka 同 鳥栖Premium Outlets，邊個大D？

聽fd講Marinoa有啲劣
我會去鳥栖嗰個

我15號會去熊本/阿蘇

對，好似會有“蕭山”既活動，或者去到成個山白晒咁，都幾好睇掛！

係咪冇纜車坐

建議臨出發前一晚去官網睇左先，(我估會講掛)
冇呢就得浪費錢同時間，得一大片草原同遊巴士河！

去咗marinoa啲日牌仲少過運河城
名牌就去都烏栖

我星期6出發
果日09:55 博多 -> 11:04 多良
睇海上鳥居 周圍行下 去竹崎食蠔蟹
14:15多良 -> 14:32 肥前鹿島
搭巴士入佑德

多良果段好似留得耐得滯 又冇咩車走

尋日去完,落雨d葉甩晒

有冇link 睇下

纜車應該都係無限期停，轉由shuttle bus 上山

唔知你去到祐德神社上唔上到山呢⋯⋯果到四點閂門

今個月中一個去 19-22 會係北九州, 已買3 日JR PASS

BOOK哂3晚住係福岡 (87左BOOK左冇得改/睇錯TERMS)
諗住一日去下關+北九州市 小倉個頭
一日去長崎 (但睇到D 車好似好疏 同幾遠下)
仲有一日諗緊去唔去熊本 (以前有路經過食左餐就走) 或者佐賀
有冇其他建議有咩地方好去

別府/阿SO/由布都已經去過

我都係咁話

其實纜車停咗，去阿蘇火山，仲有乜野睇？

值得去嗎？

月底去鹿兒島，想問鹿兒島係唔係無松屋？
上網搵過好似唔覺眼，但好似有另一間牛肉飯連鎖店？

除左燒肉、壽喜燒外，有無咩好食推介？

咁既行程唔自駕真係好似有啲on9

鹿兒島有樣特別食物 ：雞刺身 ，有興趣可以試下，但邊間好食我就唔知啦⋯⋯
我果次嚮中央站d舖頭食嘅

都唔係嘅....起碼有巴士到呀⋯⋯
唔去可能會後悔
去完可能

可能咩 ？

中伏

屌定係一朝去完佑德 再入武雄玩下算

想睇鳥居嘅，祐德大把，不過唔係海上啫
武雄啱啱有篇遊記喎⋯⋯有係去睇下？

望下先

不過你想食蠔蟹，咪照原定計劃囉⋯⋯祐德幾時都可以去啦⋯⋯
我哩次都係三點幾去到，睇唔哂，第二日再去過

我上網睇話祐德5點閂
但神社境內晚間開放
到底有咩開到夜晚

佢上山部𨋢係買點閂，可能山上面個神社收五點呱
山下開到夜晚

好
多良搭taxi去唔知幾錢呢
慳返啲時間

最右邊玻璃幕牆係部𨋢，收四點鐘
中間觀景台
左邊係大殿，可能係哩個收五點呱

唔知啱唔啱呢

都可以考慮下wo

由布院係唔係一日就玩得哂

住2晚姐係3日2夜會唔會太多

上網睇話搭由布院之森坐第4卡係靚啲
但又見佢唔同班次唔同卡數 有啲4卡車有啲5卡車
有無巴打知係唔係無論4卡定5卡車都係搭第4卡就係靚啲個卡?
同埋由博多去由布院係唔係坐C,D位好啲?

C,D位最好，因為我係坐A位

而家要坐幾耐先到?

唔該巴打
知唔知係唔係無論幾多卡車都係第4卡靚啲

博多至由布院？兩個鐘多D

無留意喎⋯⋯我坐第一卡
我都豬咗，一上車就坐埋位，無周圍睇下 ，可能太肚餓
我係由布院返博多果程

你由布返博多個程C D位好D, 咁我博多去由布係唔係應該A B好啲???

好彩問一問

列車第一卡同最後一卡都有駕駛室，好似地鐵咁

有無駕駛室其實我無咩所謂, 反而想坐特別啲個卡

你可以上去jr九州網睇下

下星期去福岡5日4夜 因為未去過九州完全冇概念 訂酒店嗰陣又好急 訂咗4晚都係天神 所以打算主力玩福岡算
day1 晏晝落機 櫛田神社+博多運河城
day2 太宰府+鳥栖premium outlet 夜晚去天神地下街
day3 能古島+marinoa outlet
day4 唐戶市場+門司港
day5 博多食牛舌早餐 晏晝機返香港
如果stay福岡仲有冇咩地方值得去
同埋day2 day3用marutto fukuoka應該cover哂要搭嘅車？
感謝各巴絲

有無人一月去博多
Book錯左日期
1月2至5 3晚wing酒店有無人要

聖誕節會去福岡，請問有沒有機會見到雪？
如果去九州北部或山區的機會唔會大啲？

冇得cancel咩

經永安買不退不改
直接問酒店又叫我搵返訂房嘅Agent
有巴打啱嘅我就睇下酒店轉唔轉到名
到時住完開心嘅比返幾百我，再唔係請你住又點話，真係唔想no show益酒店

雞刺身唔太想試

重有無其他推介？

除非果日打風就有得改期, 退錢.
上次 BOOK 咗冇得取消酒店,
...遇上山竹颱風, 6日 兩間酒店都可以取消 退錢,
分別係 . 達哥 同 阿GO 打. 算有良心.

我都知
所以上嚟益巴打

下次唔好永安訂喇

咁佢都有其他有得免費取消嘅
係自己衰入錯日期我又唔怪人嘅

博多站拉麵食邊間好

一__

唔去唐戶市場係咪唔使去下關同門司港

車站入面：睇水牌搵下邊間啱食
站外
豬骨：都係一雙同一幸舍嘅啫
雞：鳥雞研究團（好似午市only）
醬油印象中冇

好

一幸舍食過
唔識欣賞

係一定要預約

由布番博多cd 博多番由布 ab 好d
我坐 4 號車 就有觀景卡
比較classic d

唔該巴打

同佢講加錢, 改日期得唔得,
trip. 同永安

4日福岡,但每日有2-3個鐘要home office做突發野
咁既話3日留係福岡市+1日去北九州市&下關得唔得?

應該ok 琴日朝早搭8 點幾車 向福岡去門司下關 10點幾已經食完唐戶 番去門司港

巴打會去福岡市以外既邊d地方？

Yes 由布 熊本

即日來回？

由布兩日一夜

都係住哂福岡算

你要做野 無計啦

有得免費租車添

好撚凍

有冇雪？

冇 係由布凍到傻左

我聖誕節去，希望見到雪。

有冇ching 可以分享下而家去著咩好，洗唔洗手套頸巾？

著咩外套?

你會唔會去九重夢吊橋架

唔去啦 留返下次先 唔想食風
係由布之彩浸緊

大褸
聽日著返件atom加多件擋風先走

我早兩日有雪 要厚down jacket
要 scarf no need glove

請問有冇咩地方係可以博多 JR 一日來回既照點推薦?
買左3日JR PASS
一日PLAN左去小倉/下關
一日想去唐津 再+個地方
仲有日未諗好

由布/別府/阿蘇都去過
長崎/佐世 想下次直接去長崎 先去

想問下中午落機 直奔唐津城
再去武雄溫泉京都屋
我預3點先到唐津
兩個鐘想行唐津城加食魷魚刺身
會唔會太趕

巴打係去福岡邊到見到雪？
有冇相比我望一望

由布ja d細雪粉ja

聽日去動物園先落雨

細老黎緊1月中去

DAY 1：check in酒店，係博多附近行下
DAY 2:柳川，太宰府
DAY 3:未諗到
DAY4,5：由布院花由
DAY 6：未諗到（晏就機返香港）

各位巴有咩意見

好趕喎

有次突發去九州, 去到邊搵邊訓咁, 視乎幾攰揀住網吧/CAPSULE/東橫,
福岡時撞正佢黃金周個乜乜祭, 有晚博多同天神連網吧都爆哂, 係松屋hea左一輪, 最後係博多駅前通り間lawson既枱櫈度訓, 兩邊係日本阿叔同情侶,

其實正常搵唔倒住宿應該點

有冇由布既雪景睇下？

咁如果直奔唐津 宿佐賀
第二朝去鹿島
中午就過熊本呢
溫泉旅館就轉去阿蘇

Hi 又係我啊爸打, 12月尾6日5夜自駕啪啪啪之旅, 依家又改左小小, 想問下意見:
Day 1: 大約13:00福岡落機, 拎車, 諗緊住福岡定直落熊本住一晚
Day 2: 出發到黑川, 途經啊蘇行下睇下, 住黑川溫泉
Day 3: 出發到別府, 途經九重夢橋,由布院,金鱗湖, 住別府
Day 4: 番福岡, 經門司港行下睇下, 還車, 住福岡
Day 5: 落太宰府? 周圍HEA 下行下? 夜晚住福岡
Day 6: 行埋個Oullet, 下就機番屋企

我十號到十八號係福岡

咁門司港除咗唐户市場同咖哩仲有咩好食

剩係食都正到仆街

想問季樂係咪一定要預約？有冇得walk in?

佐賀店 lunch去食 我walk in 到 夜晚就難講

聽朝飛九州，福岡第一站

問個偏門問題
有冇類似自修室既地方可以比我安靜坐幾個鐘做自己野?

7點，早你一班

一個人食野有冇推介？成日覺得d人望著哂

有冇人知道博多站d coin locker 營業時間係幾點
如果我晏晝五點鐘落機放低行李 同一日嘅夜晚十點鐘可唔可以拎得返 會唔會閂咗門

返到hk

locker好似24

牛腸鍋

JR博多站
存放期限: 鎖櫃後第3天的深夜12時正

Google頭幾個result已有

番到黎地獄先有動力再出走

下次去南九州先

Sor 眼殘 Anyway 唔該晒兩位

其實我晏就已經返到

大家點睇由布院UBL酒店？有冇巴打去過依間？

食過壽司、水炊鍋、割烹，咁係一個人去丫嘛，再講一個人都訂到位即係冇問題啦！啲人要望就望飽佢
驚就去食定食、拉麵、烏冬之類，大把一個人食

我同女友10號

下年1月11號去獨遊

太宰府天滿宮都幾熱鬧，竟然撞到香港人

推

最門景點，無可能撞唔到

熱門

10 號獨遊一日

行程日數
Pass幾多日又唔講
獨遊？眾樂樂？啪啪啪？

本身宿天神想豪斯登堡一日遊,後尾諗過都係搭車太耐放棄轉佐賀一日有無得諗

2粒鐘唔算好耐啫

仲要預尾班車走呢，睇得夜景黎又趕住走

好多日本小朋友求學業 著得好*四*正

冇人去過？

第一次去福岡
預左10日,5日福岡,3日熊本同2日佐賀
主要係食同睇既多
有無咩景點同野食推介?

5日福岡？
頂多玩3日算。

10日可以行曬成個北九州

唔去由布？ 熊本3日都太多

我自己都計劃緊。

有一日會自己揸車由博多落熊本，想知有乜玩。目前得探社長同熊本城，但應該半日睇哂。

有無巴打住過由布院邊間好嘅溫泉旅館 嚟緊一月去 見到御宿好似唔錯

1月去而家都未book

黎緊聖誕節會去福岡，想問有沒有雪睇？
如果市區冇，市郊又有冇？

10月中book12月底都差d book唔到

3日pass 每天福岡出發 應該點好

一日 星期五會去下關 門司港
一日 去唐津 再去佐賀
仲有日未諗

第一次去景點唔多識 坐車就靠google

Day1. 12點落機 >6點到 由布院溫泉
Day2 九重夢 > 5～6點到熊本 住5日
Day3 阿蘇火山 》熊本
Day4 佐賀》御船山樂園
Day 5 高千穗 》熊本城/福岡
Day6湯島》 博多 〉回港
每日930出門口 夠唔夠

交通
想搭啲特色火車
三日北九州pass 坐哂夠唔夠

非自駕 睇下可唔可以插到啲景點落去

Day 3開始用？

係啊 但係果啲咁特別既火車好想坐

由布院之森，你都坐唔到，day 3開始
A列車
Aso boy
哩兩款，不過同你想去的地方有茅盾

Sonic, 海鷗，橫斷特急，算唔算特別？

上山大機會D

Day1你用咩交通工具去由布院？
Day3熊本來回阿蘇火山只有巴士搭

Day 1天黑先到溫泉酒店
Day 2又倒塔咁早去九重夢
湯之坪完全行唔到，又得咁少時間喺溫泉酒店，好似有啲浪費

好多溫泉酒店30日前平啲喎

我撞正29到2號係北九州
福岡 熊本 柳川會唔會正嘅餐廳同舖頭都唔開 有冇巴打有經驗？

如果1月1號去門司同唐户市場係咪超錯

有無人福岡跨年
就去但咩都無睇過，有咩地方好去都唔知
求推介

月尾會帶埋個歲半小朋友出發去九州玩5日，順便係果邊跨埋年
有無巴絲幫手無望下個行程有無問題

Day 1 福岡週邊 麵包超人兒童博物館
Day 2 門司港+下關+小倉
Day 3 九州自然動物園
Day 4 熊本
Day 5 太宰府
全程住博多，day 3-5會自駕

有冇巴打知

唐戶市場紅日都開無所謂

我睇到好似1月1唔開 算啦

2018年1至4都唔開
自己估下2019

你估元旦嗰日門司小倉啲野仲開唔開
嗰日想去睇下，同食下野

你話我知想睇咩
大家一齊Search下好過

想問下爸打熊本誇年有咩活動推介？

九重夢完會睇下幾點 去湯之坪行掛
無計第一日落機已經坐3個幾鐘車重要唔識

有無邊間酒店推薦

諗住一月頭去福岡
買jr pass

Day one 晏就4-5點到熊本（熊本Square/熊本城周邊）

Day two 去阿蘇火山一日 宿熊本

Day three星期五 朝早睇吓熊本仲有冇嘢行 冇就返博多（去太宰/門司港及唐戶市場）

Day four 博多搭特別列車由布 宿由布

Day five 朝早返博多9行（太宰，大濠，櫛田，今川）
Day six 最遲2點走 未諗到去邊

想問下由布有冇邊間溫泉旅館值得一戰

同埋其實5/6日博多仲有冇其他地方好去處(可以唔去博多，但會宿博多） 因為都係5/6日都係暫定可以轉的行程嚟

四點前都多鋪頭開嘅

啱啱追完post見大家推介
仲有冇巴打bookmark咗其他好嘅旅館推介

依加係大分
琴日玩左由布院，好悶，除左個釜飯

由布院主要浸溫泉
Relax, leisure
梗悶啦

福岡或熊本附近有冇唔需要預約的士多啤梨園？我過兩日去，但又冇提早預約。

一月頭去九州自駕洗唔洗租雪軚？

福岡屋台有邊間正

#500

LM

一月自駕 咩都未plan

Day1
HK—>博多
博多周邊（住博多）

Day2
博多—> 司空港
司空港小倉一日遊
夜晚小倉—>博多 （住博多）

Day3
博多—>由布園（頭班車）
寄存行李
由布園—>九重夢大吊橋
下午尾班車返由布園
（住由布園）

Day4
由布園—>別府
別府地獄遊
下午別府—>博多
(住博多）

Day5
博多—> 熊本
熊本一日遊
(住博多)

Day6–>博多返香港

巴絲點睇呢個行程 我買5日pass

我想租車自駕，由布院去熊本福岡，有無邊間好推介？

Help

無咩問題，但最大問題係點解自駕都全程住博多？

係，因帶住小朋友唔想日日轉酒店，尾3日先自駕

有冇巴打試過日頭門司小倉 ,夜晚再上皿倉山睇夜景

下月中自駕獨遊

Day 1
到福岡（5點）附近行下食野（住福岡）

Day 2
太宰府 大濠公園 福岡塔 marinoa outlet（住福岡）

Day 3
熊本城 阿蘇火山 （住熊本）

Day 4
由布院 九重夢大橋（住由布院）

Day 5
門司港 小倉 （直接個頭住定回博多？）

Day 6
未諗到 有邊到可以買下手信hea下 （6點半機番香港）

請巴絲俾d意見

Day 2 去住熊本比較好？

無問題，不過⋯⋯
司空港嚮邊架?係咪門司港呀...
由布園>由布院
上吊橋一定要留意返巴士時間,著多件衫,驚落雨就最好著有帽防水褸，因為上面唔比揸遮
唔知點解覺得Day3,Day4調整下好似好D咁款

博多 有冇咩溫泉酒店係正 又近JR

forza
有部電話比你任上網，任打電話番香港

有冇人住過 久住高原コテージ
唔自駕係咪得的士出入
雖然間野本野有提供shuttle bus來住由布
但第二唔想咁早走（10點shuttle 走）
想問附近係咪冇巴士走？想住完直接去別府....

長崎有無咩酒店推介，最好近JR同非自駕

thanks , 但有冇平少少 見到每晚都要千幾

你一個定兩個人？
我上星期去一晚先770 hkd🤦‍♂️🤦‍♂️🤦‍♂️

兩個人呀 唔通櫻花季特別貴?

求巴打比啲意見
DAY 1
福崗落機 住博多
DAY 2
熊本->上阿蘇 住阿蘇
DAY 3
(睇火山,草千里,大觀峰) 住阿蘇
DAY 4
九重森林公園滑雪 (仲未知點安排, 係咪應該住附近酒店 eg: 阿蘇,由布就可以由酒店安排交通工具上去?)
DAY 5
由布/別府 尻HEA (未決定住邊度好 求意見)
DAY 6
別府->博多 -> 軍艦島
(住博多)
DAY 7
返港

咁樣個5 DAY PASS 好似冇用盡咁?
唔該巴打

Day6
趕時間啊？
Sure趕到船？

軍艦島上陸要明年2月先解禁

我係明年2月中去
咁我應該DAY 5就返博多之後DAY 6去軍艦島 會唔會好啲?

一月中如果想去7日，但唔自駕係唔係報團好過

最好day6已經博多做出發點
落長崎已經2個鐘

別府出發，坐車都坐到傻
時間上，必定要軍艦島下午船班

Why要報團？
7日想去冰先？
JR唔是一個問題噃

我睇上面啲行程多數都是
博多—》由布院—〉熊本

睇落好似都好遠咁

仲見巴絲講到由布院去啲溫泉旅館冇自駕就去唔到咁

上個月去完 覺得都可以 staff好好
我着最簡單嗰隻房 房夠大

一泊兩食兩餐幾好食 但我淨係影咗一開頭嗰啲嘢食

溫泉就不算太大 但好少人浸 所以都幾好
唯一一樣不足就係唔近jr 但佢哋可以接送 車程就10分鐘
好處就係近金鱗湖 行五分鐘就到
如果想朝早去睇霧氣 個人覺得最好揀近金鱗湖嘅溫泉旅館 我今次朝早七點幾去真係影到仙境咁

博多，由布院，熊本，JR搞得掂
由布溫泉旅館有近JR駅，有遠
亦有唔少有接送
JR駅外亦有的士

唔係正常咩？

嚟緊一月會去福岡4日3夜
求意見
DAY 1: 落機+牡蠣小屋
DAY 2: 門司港+鐵路館+小倉城/旦過市場
DAY 3: 啤酒廠+太宰府
DAY 4: 返港
行程會唔會太chur?

太眼訓打錯左

多謝絲打包膠
我都係想睇朝霧先想揀依間。
不過女友想住由布之彩 所以轉左果邊依家睇不到了。

鏡一樣既水面同果層霧氣真係好靚 好想親眼睇

呢個好睇天氣

想問下住福岡 但媽媽一直話想去天草睇海豚 我見佢哋好遠唔知有冇機會去到 上網睇好似冇相關行程

咁都係既 不過依家就算幾好天都冇得去

比我想像中多好多霧氣 一開頭以為得少少 但第一眼見到成個溫泉咁 個下覺得早起身都值得
由布之彩我有朋友住過 聽佢講食物都ok 但冇榻榻米得普通雙人床 但雖然真係唔近 但search好似行35分鐘就到 如果唔係太凍嘅天氣 當晨運都ok嘅 但當然要睇下你女朋友想唔想

一定要夠早同天氣夠凍 就大機會睇到霧氣
我嗰日去天氣都普通㗎 諗住睇日出但冇太陽 個天陰陰暗暗咁 同埋嗰日就落雨 所以影相都冇其他巴打啲圖咁靚

熊本至阿蘇 係唔係JR 都未開返?

訂左幾錢，連晚餐？

未
得巴士

1:福岡:住福岡forza+付近行
2:武雄溫泉站：住東京屋溫泉旅館+御船山樂園
3:豪斯登堡站：住日航+豪斯登堡
4:天神：住福岡forza+太宰府
5:小倉門司：住福岡forza+小倉門司一日遊
6:由布院：金輪湖周圍行吓-未知住邊間好
7:福岡走人

改成咁有冇問題

5日pass搞唔掂

想問下 Forza 係唔係溫泉酒店黎?

最普通嘅房冇私人風呂 加哂税所有嘢大約港幣二千五到兩個人一泊兩食 我地再加錢每人1000yen upgrade豐後牛鐵板燒

想問下博多去由布既由布院之森三號係咪ab位靚d 係邊卡係有特色裝飾

我睇下到時咩天氣先 如果真係睇到既幾d 起身又點話

要好早起身，最好8點前去到

4. 擺後就可以了

好似唔係，最少博多果間無

我係book咗第一卡 啲櫈正正常常
第四定唔知五卡有啲柒 係迷彩櫈 冇影到用住網上啲圖先

至於座位 我由博多出發 係坐cd 但都有望下隔離ab嘅窗外 覺得唔係好大分別 可能我留意得唔係仔細 等其他巴打再補充

Day1 HK—>博多
博多周邊（住博多）

Day2 博多—> 門司港
門司港、小倉一日遊
夜晚小倉—>博多 （住博多）

Day3 博多—>由布院
由布院慢遊一日
（住由布院）

Day4 由布院—>未諗到

(住博多）

Day5 博多—> 熊本
熊本一日遊 (住博多)

Day6–>博多返香港

買左五日pass
岩岩改左小小，巴絲點睇呢個行程？

想問下
我買5+3嘅jr pass
咁我係第一日攞曬
定第6日先攞3日jr pass?

改Day4落熊本
買3日已夠

可以一次過拎哂，驚佢唔明，你可以嚮張紙寫上使用日期

Day4可以去別府一日遊，再去博多，或者去九重橋大橋
唔想蹝張5日pass,你咪day6走去熊本食早餐，食完返博多囉

我都係坐1號車卡，第2行A,不過係由布院至博多
雖然行車方向唔同，但所望景觀一樣，所以你想望靚景最好訂C,D座位

由布院去別府成粒鐘
原本都想去 11點先有車 去到12點
行一陣 返博多又三粒鐘

買左pass，由布院之森，係咪係JR站mark位？
無得預先上網mark位？

有冇親子遊行程share? 追左幾個post 都係情侶景點多

有，一千円一位

咁由布院》九重夢大橋〉博多
但火車站唔知有無locker 放行李喎⋯⋯雖然我去過

我博多住同一間酒店，去由布院帶backpack過去，所以唔使寄行李

如果我1號去，4號先搭，1號先book會唔會無位

唔識答喎

其實架車真係一般，唔好太大期待

雖然係，但都係想開下眼界，感受下
去到先知搭唔到咪改下一班囉⋯⋯

Thank you all
再睇下點先 大概行程plan好左

想問一問 買左jr pass
如果第一日博多去長崎
第二日長崎去熊本

長崎去熊本 果程係唔係都係搭返jr會較快
上網見有人搭船 有冇人搭過？

長崎開出，係島原/雲仙，距離長崎JR 有段距離，亦非市中心
自己search下先

已訂由布院翻博多 1C 期待係靚景

巴打們，想問下2月中想去福岡 由布院 門司自駕，個陣會唔會落雪or車要用雪軚/雪鏈？

Push

我一月中去都諗住加雪肽

想參考下
如果唔去呀蘇火山
博多即日來回 唔住一晚 係熊本夠唔夠玩呢

博多至熊本坐新幹線都係半個鐘，點會唔夠玩呀

官網出左2019schedule
1號到4號都唔開
本身plan左4號去...

唔知有冇計劃錯
博多即日來回上阿蘇火山
去程係咪要4個半鐘左右先上到火山口？

參考下先

熊本 去 阿蘇 而家係唔係要坐巴士？

係

巴士使唔使提早買飛
即場買會唔會冇曬

我就係見佢熊本去阿蘇站前要0849-1032
阿蘇站前去阿蘇山西就1030-1105
呢架早幾分鐘走即係搭唔到
就要搭1145-1220
即係呢度都用左3個半鐘
定其實1030果班會等埋先開？
咁d時間好用好多

買左二月機票 唔知有咩玩

好似要訂飛架，走上產交睇下啦⋯⋯

我1月尾至2月頭都加左

原來有一日團

雖然去咗兩次都唔係親子遊 但我覺得九州好啱一家大細去 最大路去由布院住溫泉旅館再行下金麟湖 啊媽多數都鐘意呢啲 長崎睇下夜景再住一晚 再唔係去柳川撘下船 再留一日慢慢行下outlet/天神 呢啲一定冇死啦 如果巴打會自駕就仲有更多選擇

我個人經驗 上次去係星期六撘 已經唔係旺季 但成架車係完全full哂 如果你好想撘 就唔好慳嗰一千yen 撘唔撘都冇所謂嘅話就另計啦 但平日一至五full唔full我就唔清楚了

原本諗住搭7:45分果班 直通車
坐由布院之森要9:25
唔知訂唔訂好 想早小小出發

諗緊如果而家買1月1飛福岡玩一星期
會唔會太急

去就坐由布，返就坐由布院之森囉

黎緊5月一個人會去福岡8日, 諗緊好冇5六日留福岡之後由布院訓一晚再去佐賀訓兩晚最後返福岡訓 都係輕輕鬆鬆周圍走下諗住 不過唔知咁樣買jr pass抵唔抵去得兩到既話

親子都係去動物園，堅好玩又開心
仲有麵包超人館

博多至由布院來回都九千円啦，你諗下

有冇坐過阿蘇直升機嘅巴打講下感覺如何
諗緊坐唔坐好 因為坐直升機就入動物園會方便啲
同埋如果兩支公去阿蘇動物園會否悶

咁又係 thanks
仲諗緊fix 死左56日留係福岡之後再拖行李周圍走好似有d 煩 不過酒店又掉唔到上前更加貴 可能都係拖住走去到擺低行李

聖誕節去左福岡第一次自駕遊，而家返黎反而唔慣，好想再去旅行。plan 緊下次去日本都係自駕。

我都係，第一次沖繩試完自駕就上左上引

揾過少少資料 想買三日北九州pass
福岡去大分 大分去熊本再翻福岡
之後福岡去長崎
因為熊本同長崎各自有一個地方好想去 所以點都想去一轉
好耐無去旅行好緊張

福岡塔下個月開始會休館

福岡黃蜂

有冇人係agoda 預訂過酒店
佢預訂個方法係一定要到店付款 想問係唔係已經成功訂左架啦
因為就係打少少個人資料 好似名同email就 訂左
怕去到冇房就仆街了

佢一定有email覆你架

咁用盡張pass
大分去熊本你要經博多轉車喎

有無邊間夾公仔鋪頭係24小時

Day 1
中午到福岡》運河城〉夜晚屋台 宿福岡

Day 2
租車》烏栖outlet>熊本（下通，熊本城）宿熊本

Day 3
高千穗峽》阿蘇〉草千里 宿阿蘇

Day 4
大觀峰》九重夢大橋〉由布院 宿由布院

Day 5
別府地獄巡禮》鶴見岳〉別府野生動物園》小倉 宿小倉

Day 6 （星期六）
唐户市場》太宰府〉福岡還車 宿福岡

Day 7
天神行街 宿福岡

Day 8
博多行街 下午機

第一次九州自駕 各位巴打比下意見
Day 5 夜晚會去小倉城門口影下 因為小倉城休館到三月

想問下住過由布院ubl 既巴打
佢果架 接駁車係點預約架

買左二月機票 福岡入 長崎走

點知二月16 福岡酒店超貴

依家應該去到就直接去佐世保,暫時打算用sunq pass

1st day - 福岡 12點到 可能行下福岡 夜晚6-7點搭巴士去佐世保
2nd day- 去平戶 行下平戶城 同 鄭成功出生地
3rd day - 佐世保 99島 夜晚去長崎
4th day - 長崎 暫時應該原爆館同周邊
5th day - 長崎 半日軍艦島
6th day - 下午3點準備去長崎機場 夜晚七點機

暫時咁plan 請問有冇咩建議再加行程/改良

佢地會主動email你 你到時同佢講想幾點上車就得

經agoda訂 都會有？

冇錯

知唔知出發前幾多日會有email通知呢 thanks

大約一星期 會send email問你

Please tell me the means of transportation
In case of train or bus, please tell me the time to arrive at Yufuin station
The shuttle bus is from 15: 00 to 17:00
What time do you check in
Dinner is from 18:00
Please tell me the ratio of men and women by room
Do you have children? (How old)
Do you have any allergies to food?

JR非特別列車唔Mark位會唔會冇位坐

有自由席，通常都有位坐
不過你唔係好趕時間，就去book指定席喇

一月二出發去福岡

會住一日長崎
想問除左稻佐山夜景外 附近仲有咩值得去架

聽日出發
好緊張

原爆博物館

Day1- 長崎入 (住長崎)
Day2- 軍艦島 (住長崎)
Day3- 豪斯登堡 (住長崎)
Day4- 佐賀大魚神社 (住長崎)
Day5- 熊本城,櫻之馬場城彩苑 (住熊本) <pass1>
Day6- 高千穗,上色見熊野座神社 (住熊本) <pass2>
Day7- 阿蘇火山,九重夢大吊橋 (住熊本) <pass3>
Day8- 由布院,鶴見岳,別府 (住由布院,別府 / 住福岡) <pass4>
Day9- 門司港,唐戶市場 (住福岡) <pass5>
Day10- 福岡巿 (太宰府，博多運河城，櫛田神社，商店街，天神地下街，Loft，柳橋連合市場，能古島，絲島，，，)
Day11- 福岡巿 (太宰府，博多運河城，櫛田神社，商店街，天神地下街，Loft，柳橋連合市場，能古島，絲島，，，)
Day12- 福岡巿 (太宰府，博多運河城，櫛田神社，商店街，天神地下街，Loft，柳橋連合市場，能古島，絲島，，，)
Day13- 福岡走

-------------------------------------------------------------

小弟計劃去九州，想請教各位巴絲意見
有幾個問題-

1: 以上行程編排有冇錯？有無大問題？

2: day2,3,4能否減到2日時間就搞掂3個行程？

3: day6,7有無咩意見？會否太趕？

4: 小弟之前去日本未用過Pass，想問下而家編排喺day5-9有無問題？有無咩需要注意？

求指教！

明顯地day 7,極大問題
九重夢，住熊本？
Day 8去由布？

睇完會唔會好沉重

如果day7住由布院，有無平價旅舍推介？

countryroad 世界第一

軍艦島哩排無得上岸
Day3,4用咩交通工具去？
熊本去高千穗，阿蘇只可以坐巴士
阿蘇點去九重夢？
熊本去由布院？無問題呀熊本至博多轉車去由布院都係兩個幾三個鐘車程，記得訂位

Day1
香港->博多
博多周邊行下（住博多）

Day2
博多 ->柳川
柳川、太宰府
（住博多）

Day3
博多->由布院
（住由布院）

Day4
由布院-> 天神
天神 行下
夜晚食台屋
(住天神)

Day5
天神-> 門司港
門司港、小倉半日
回港

想問下咁樣5日4夜得唔得

Day 4,5互調好啲噃
門司，小倉得半日
自駕or買 JR pass?
由布坐JR? 你張pass用得唔多

我下個月都去
熊本入福岡出
原本諗住day 2去阿蘇
但我果晚住由布院
d巴士又太疏 我係熊本要搭朝早6點幾果班先趕得切去完阿蘇上埋頂再去由布院
所以最後決定skip左阿蘇

day2 你幾時去先
day4 你搵多啲景點塞入去啦 我去到喪影都係留左差唔多兩個鐘 你係咪自駕先 唔係既話去多良你留意返啲jr幾疏下 同埋你要諗埋你想潮漲定潮退去

買jr pass 應該就買3日
但如果係由布院去門司會唔會好趕

Day4全日用嚟去門司港，小倉
時間可能較好用

由布回程返博多，天神都兩個小時唔差太遠

唔知你day 5咩鐘數要去機場
亦唔知你真正行程，目的，去幾多景

熊本地震

仆街jr收左皮
今晚要返博多

好似好大鑊

邊到check 到jr 最新服務消息
下星期去

請問有無巴打識日文？想book一間係福岡既餐廳唔知有無人可以幫幫手
十分感謝

day5要5點到機場
今次主要同媽媽去hea下 無咩目的

跪求咁多位巴打比比意見同建議；
1月尾會同屋企媽子同老婆去福岡想問下以下行程/安排可以點改善

Day 1: 機場 –> 由布院（湯之坪、金鄰湖）
已經Book左由布院溫泉酒店；想問下係咪係福岡機場坐士ゆふいん号係最穩陣？
Day 2: 由布院-> 博多-> 天神
當日行程全要係shopping同行下街
Day 3 : 博多-> 唐戶市場–> 門司港
想問下由Day 3 - Day 5我係唔係買張 JR 3 day pass 就搞掂交通問題？
另外唐戶市場同門司港夠唔夠老人家行1日？
Day 4: 博多-> 柳川->太宰府
Day 5: 博多->機場
最後2日行程都係以行下街為主，但老婆想加去outlet
如果想一家和階係咪去Marinoa City Fukuoka就穩陣？
第一次同媽子同老婆去旅行，跪求一家唔好嘈交 有無巴打可以比比意見

試下信用卡秘書啦

你可以買來回巴士飛,咁你唔洗買JR 3 Day Pass
Day3你買張JR九州鐵路周遊券(福岡廣域版)就可以去門司港等地

Day4去柳川,太宰府買西鐵pass

考慮下

JR 九州?

唔該哂巴打
行程個方面有無野可以改善？

多唔多行李？ 最好兩件
Day1 晚餐係酒店食？（第朝8點前到金鄰湖，有晨霧睇）
Day 2返博多可以用JR pass book由布院之森（中午果班），睇下風景

早上最好係由布院行下，好多手信野食買

唐戶市場好似星期五六日先有嘢食，你上網睇下
巴士飛一定要book定先

我想問如果係klook買豪斯登堡電子門票 買左1月9號 但之後先發覺時間撞左 有冇得轉番1月7號去豪斯登堡？

oultet既話 你地會推薦去鳥栖定marinoa?
如果去鳥栖 係咪去完太宰府 去會順路? thx

我都想知

有冇得問klook?

要買定架咩
我仲諗住到酒店先買

有無人知阿蘇夜晚有咩好野食？見好多餐廳都好早出晚收

Marinoa無咩野睇，但都可以行下

決定去烏栖

+1

有冇人係櫻花期去過柳川呢?
想問值唔值搭船(小舟), 因為成70分鐘 怕搭搭下悶又走唔到

聽船伕唱歌

悶唔悶架 , 成70分鐘 話長唔長 話短唔短

臨尾10分鐘有小小啦

準備快閃，星期五中午到步，星期日晚上走，可以有咩玩
最想去係唐戶市場

福岡中洲

thanks! 想問如果我覆16:00 係JR station, 係唔係真係有架車係到
我應該朝早12點會到, 搭16:00 係唔係都夠行條街
想買b-speak蛋糕 但應該無曬

悶唔悶睇個人興趣。
我覺得唔悶

因為都有變化，入水門，過橋底。
船伕係導遊不斷介紹會同你互動
中段會帶你去賣雪糕小艇食雪糕。
會唱 3 ,4 首 日本歌比你聽。
70分鐘好快過 。

風景唔錯。我去果時柳樹開得最靚。

我買西鐵套票 ，
包 3程車，太宰府，柳川遊艇70分鐘。
優惠卷
200港幣 ， 抵玩啦。
淨係 遊 70分鐘 ，船伕唱歌 ，解説
唔貴

到站後可以去食鰻魚飯。果條街好靚 ，條河兩邊柳樹 好有日本特色

風景大陸好多坐艇比佢靚，
桂林係靚過佢。

果班友話好悶唔好去，唔值好普通。
但我覺得完全唔悶。好值得去。又唔貴
九州必去地方之一
重好過去長崎 ，因為有日本特色

Thanks ar

真係好?

有冇巴絲知道一月尾去高千穗會唔會唔靚

諗住帶兩老去睇風景，自駕，諗緊落唔落埋高千穗

上個月去福岡兩個都去哂
感覺鳥栖值得去 多國際牌子 格局都好行啲
marinoa冇咁好行 同埋多我哋未必識嘅日本牌子
如果打算去鳥栖的話可以唔去marinoa都得
除非好想買嘢
去完太宰府返去二日市站轉車去鳥栖就啱 一出站就有shuttle上outlet

咁你直接同佢講你想幾點上車 佢哋會覆返你email confirm你 到時一出個站會有條友揸住酒店名嘅牌等你
四個鐘我覺得差唔多啊 我上次行晒成條街加食一個鐘飯 再加去貓頭鷹同埋貓嘅cafe 都係差不多四個鐘
但b-speak買細size絕對唔使諗 因為我十點去到都冇哂細得返大 最慘嘅係佢冇人哋講到咁好食 我覺得偏甜咗小小 兩個人食都係夾硬食晒

一家大細有老有嫩，自駕，一月尾
求批評，因為有大有細，想plan好d

————————
Day1
下午落機
福岡-東平尾公園-天神

住天神
————————
Day2
天神-鳥栖outlet-別府溫泉酒店

住別府
————————
Day3
別府-自然動物園-九重夢大吊橋-滑雪場玩下雪(家人話想去下)

住滑雪場附近溫泉酒店
————————
Day4
高千穗

住高千穗
————————
Day5
高千穗-福岡天神
————————
Day6走
————————

睇你有冇興趣鍾意了解啲歷史 佢入場費又唔係貴如果有時間真係可以行吓嘅 但呢個就睇你時間充唔充足

諗住由布院一日遊 住博多
請問搭布院之森即日來回點買法？
想試日歸溫泉有無好推薦？

1月中會去福岡短遊
有無福岡，天神區既美食，商場推介
聽聞一月中都會有新年既減價

七輪燒肉
真係好正 正過多牛我覺得
個燒牛舌真係諗返都流口水

我大約六點去到 唔洗等 走嘅時候已經起龍 但目測唔超過10個人 一定快過多牛 多牛上次等咗成個鐘

唔該巴打，歡迎大家都抛多D玉
最好近博多，天神車站，女朋友唔多行

有免費專車, 車番去個車站, 好似半個鐘一班. 行番去都好遠.
去到柳川站有個大叔會比張紙仔你. 教你點搭番車去車站.
之後上佢專車去碼頭.

依家好多艇都係呢個位落, 唔會再係, 下面條街到落.
主要比你去手信店, 買手信, 行過少少有間博物館, 我冇去過,
等你去入去評測.

行去呢條街, 成條街都有幾間
佢有優惠卷 減幾蚊. 食六騎, 鰻魚一般啦味道, . 主要食佢醬油滲咗入飯.
反而博多站 AMU PLAZA , 定博多城, 11樓定12樓 果間鰻魚好食.

可以的一日遊
果到舖頭 5點已經要收工,
近車站會遲D 收工.
建議坐 由布號返博多, 夜D走 .可以食個晚飯先走.
因為來回都要 4個鐘.
買飛可以去到劃位.
一係比1000YEN 網上BOOK 定位.

如果覺得由布院酒店貴, 又想浸溫泉可以住別府.
有 JR PASS 唔洗再比錢,
坐下鄉村火車..搭到去 大分
再轉 特急 1個站 8分鐘到別府
第二朝 去竹瓦溫泉砂湯, 之後去 8個地獄湯

住博多,有一日時間諗緊去太宰府定門司小倉嗰邊好

我去果陣就係住別府溫泉酒店（一泊兩食）第日就去由布院住民宿，都有溫泉浸

4月諗住去日本求婚，福岡未去過諗住去
有咩景點夠哂浪漫難忘

4月最初有櫻花

想問呢間野係邊到 我上網搵七輪燒肉 佢出左幾間

記得加密 一陣勁多人去

10號多數已謝

一條友多牛受唔受

想問下各位巴打博多附近有邊間燒肉推薦?
兩老住博多唔多想行太遠

我唔係好好花 冇乜所謂 thx bro

係咪一定要假日上？平日揸車上唔上到？

有無巴絲係福岡

月尾同女朋友飛福岡6日5夜
想問下行程上有冇咩需要改善下
買5日pass夠嗎?

Day1
香港>福岡>酒店>水族館 (5點關門)>博多
住博多

Day 2
博多>門司港 唐戶市場>小倉(optional)>博多
住博多

Day 3
博多》由布〉金鄰湖》9行〉酒店浸溫泉
住由布 (諗住住由布之彩 見多人推介)

Day 4
由布》別府 別府地獄 >鶴見岳(optional)
住別府 (有冇溫泉酒店介紹)

Day 5
別府動物園 》返博多>烏栖outlet/天神 shopping
住博多

Day 6
返香港

應該會去食樓上絲打介紹間七輪燒肉
其實淨係bk左頭尾酒店 中間都未bk

由布院會席料理好正，book到間又平又正

1人？

是的

可唔可以分享下邊間，我都一個佳去

有冇人去過壱岐島

可能會去太宰府2月3個節分厄除祈願大祭
有無巴絲去過

7月尾想去九洲兩星期，值唔值得去！？
岩岩上年暑假去左北海道！好難忘

由布院いとよみ

全唔會熱到仆街

Day1. 12點落機 >5點到 由布院溫泉
Day2 九重夢 > 5～6點到熊本 住5日
Day3 阿蘇火山 》熊本
Day4 佐賀》御船山樂園
Day 5 太宰府 博多 》熊本城/福岡
Day6湯島》 博多 〉回港
每日930出門口 夠唔夠

交通
三日北九州pass
同suno pass
未諗到食咩野
馬肉係咪好正 熊本站有間好似係top1

勁多泡菜

有冇人獨遊緊

請問3月頭福岡天氣點
上網睇過日頭熱到pk
夜晚又凍到pk

請問天神間 葫蘆迴轉壽司 點去？
睇google完全唔識去
有人講係商場入面，又有人post圖係街鋪上唔知幾樓

因為有2間葫蘆壽司
迴轉果間係商場地下街入面.
另一間葫蘆壽司 唔係迴轉就係商場隔離街鋪
街鋪地面排隊. 之後店員就會安排你上2/3樓食..

想問真定假
如果真係咁,衣著咪好撚煩

有無巴打知2月16 啲酒店點解貴左咁多

27/2Day1. 1點落機 太宰府 博多 天神 宿博多
28/2Day2 小倉，門司港 宿熊本
1/3Day3: 阿蘇火山 宿熊本
2/3Day4 由布院 再去別府 宿別府 (別府係咪平過訓油布院）
3/3Day5
4/3Day6
5/3Day7 一點上機返香港

第一次plan日本行程 唔係好識plan
求高人指點

仲有2日未諗到做咩
買5日pass夠唔夠用？

push

我就係$600 用埋酒店網Code$5xx包2餐，已經係由布院嚟講好抵，果餐日本會席料理，日式早餐加5間私人温泉任用

請問邊間好味d ?

呢間喺地面果間嗎？

係 預早小小排 好多人

上火口乜都睇唔到 仲凍到耳仔痛

前日住完 都係一條友

所以我月尾都轉左唔上阿蘇

我住8號至9號

咁多位真係好想請教一下，有北九州鐵路pass, 再另外預約由布院之森，係咪一定要上網畀1000yen一位？如到埗第一日 counter book洗唔洗錢？

二月尾三月頭需要租雪軚嗎
會去高千穗阿蘇九重夢

遲你一日 本身諗住第二日搭埋asoboy點知睇錯日子
以為個日歷第一行係星期日

Day 3
熊本 阿蘇（住阿蘇）

Day 4
高千穗 九重夢大橋 由布院

自駕，day4一早就去高千穗，會不會好趕？

定係
Day 3（一早福崗出發約兩時到熊本）
熊本 高千穗 阿蘇
Day 4
九重夢大橋 由布院

Counter 免費
上網預先book就要1000yen

好大霧唔上得火山

想玩日本妹會唔會比人當癡漢捉走

買左17-22/1既福岡來回機票，但乜9都未plan未book 因為準備interview太忙
巴打可唔可以俾啲建議我
利申: 單拖去

酒店一定貴，快d睇左先

就係這諗緊邊度住幾多日

青年旅舍？

我意思係睇行程book酒店 貴少少都ok

我下星期日去5是
12點到福罔 如果直踩去由布
會唔會太急？

有無咁平呀，我幾個月前THRU RAKUTEN BOOK 2月都要18000YEN不過我食牛
你喺邊度睇到600包2餐

我 18-22 號都會係福岡單拖玩
但係我 12月尾 book 酒店已經差唔多全部 full 哂
最後揀左 Benikea Calton Hotel Fukuoka Tenjin
都要 HKD 600 一晚

Agoda book 加埋discount code

THANKS

睇返應改唔同房，我嘅有TOILETT同埋我食牛

不過師兄個價又真係好吸引嘅

原來我揀咗呢隻
算啦，唔改啦

book左三月花由 d人話野食麻麻不過房好似好大好靚,好想快d去

想問問 長崎稻佐山附近有冇咩晚餐好食?

有冇人會4月頭去賞櫻？

我book左4月

念返起博多個jr站 間地下迴轉壽司！好撚抵食！正

夕食係黑豚火鍋，我冇問有冇得轉呀

多唔多香港人?
啲貸切風呂難唔難book?
好似呢間嘢離火車站10分鐘步程叫做行到去

第二朝食完早餐唔駛搭的士出火車站

佢哋要時間預備㗎
唔好CHECK IN時先要求轉啦
旅館唔係一般餐廳咩食材都預多

唔太凍
一件短䄂+件普通嬲

如果十個人入面有7個係韓國，1個日本人，1個台灣人，1個香港人

酒店入面既5個貸切温泉都係隨時入去，4個係室內開24小時，1個係露天凌晨唔開，可以用QR code check到幾時有人用緊

行去火車站其實都算可以，慢慢行幾舒服

3月頭仲去唔去好

可唔可以講多啲？ 叫咩名

係呢間啦，吾知點解食左好多貴野都不及呢間！可能係入面本地人特別多，巴打記得叫「奸爸」一隻魚，吾知中文叫咩

lm

一月二月緊係食士多啤梨！出曬汁

原來有呢啲野玩想黎

想知阿蘇火山食家搭巴士都仲可以上到火山口？同埋係咪有個網可以睇到個火山果日上唔上得架？

電話卡買邊間好？

Docomo

How much? 到時機場買？

Day 1: 一點到，行下天神
Day 2: 博多->由布院
Day 3: 由布院 ->別府-> 博多
Day 4: 博多-> 柳川->太宰府->鳥栖outlet->博多
Day5 : 2點鐘機 可以去下邊？

大家覺得行程點？

鴨記買都得
係果邊買好貴

AIRSIM又平又好

我近幾次都轉用

冇時間,睇唔明
就咁睇都順路, outlet唔去可以去福岡行下
day5 可以睇下asahi 工廠

Day 4 會唔會太chur?

Day 4 可用九州pass?

想問下行程上有冇咩需要改善下
買5日pass夠嗎?

Day1
香港>福岡>酒店>水族館 >博多
住博多

Day 2
博多>門司港>小倉>博多
住博多

Day 3
博多》由布〉金鄰湖》返酒店
住由布

Day 4
由布》別府 別府地獄maybe >鶴見岳maybe
住別府

Day 5
別府動物園 》返博多>烏栖outlet/天神 shopping
住博多

Day 6
返香港

除左七輪燒肉仲有咩野食介紹

day4我覺得chur

自駕定咩 自駕都可以既

自駕係去outlet方便啲 但我覺得行哂都算chur

小弟買左北九州3day pass
Book 左晚晚宿博多
諗住：

Day 1 (二) 晏就到博多 運河城
Day 2 (三) 別府 大分
Day 3 (四) 由布院 天神地下街
Day 4 (五) 小倉 門司港 下關 唐戶市場
Day 5 (六) 博多 晏晝機返

3-day pass
想去個outlet 但好似無時間

下星期自駕遊5天
Kyushu Expressway Pass(KEP) 五天要6500yen

行程如下：

博多駅-黑川溫泉-阿蘇火山-由布院-別府-鳥栖-福岡機場

請我買6500yen KEP抵唔抵

有無巴絲打知道鳥栖車站或者premium outlets有無行李寄存嘅locker？上網search唔見有人話個站有得擺行李，但有啲人又話outlet中間個food court有行李locker，唔知係咪真係有

其實locker資料上官網已經有齊，點解唔上官網睇呢？

有冇 j league 買飛攻略？

我行程同你完全調轉
有個網有得計高速費
你可以計計
我都係自駕5日買3日pass
不過提醒你黑川溫泉阿蘇 油布別府呢d好多都係山道

點解去別府由布都唔住呀

提提你自駕行山路唔好太夜 油布別府個邊山路無燈 又多灣 揸個時要好小心

晚晚宿博多
邊有人咁玩
你估由布院好近

多謝巴打提醒，我地會6點前入住溫泉酒店

巴打可唔可以share個網計費用

所以我依家二揀一算

係呀柒左
所以放棄別府
轉佐賀 鳥栖outlet 算
有無去過武雄溫泉？值唔值得去？

去豪斯登堡好過啦
夜晚勁靚

有幾靚

如果本身宿博多諗住豪斯登堡一日遊,諗諗下都係好辛苦,佐賀一日遊得唔得 ?

我都係同你咁諗
最後揀左武雄

武雄牛便當

泡泡浴

睇中左佢有得平租單車踩

唔辛苦啦！有架特急去
真係超好睇 我長崎出發搭sea side liner慢慢搖都係咁去

博多一番街有間牛舌定食早餐 咖啡同白飯免費任添 加三百幾yen有明太子+生蛋撈白飯
博多拉麵推薦 一幸舍 博多一雙

我知呀,但來回成4粒鐘仲要夜晚趕車走都唔知睇得幾多夜景

Day1(三). 1點落機 太宰府 > 博多 > 天神 宿博多
Day2(四) 小倉 > 門司港 宿博多
Day3:(五) 長崎 原爆資料館 >眼鏡橋 >稻佐山 宿博多
Day4(六) 由布院 >金鄰湖 宿由布
Day5(日) 別府 5大地獄 宿博多
Day6(一) 鳥栖outlet 買完野返博多
Day7(二) 一點上機返香港

第一次plan日本行程 唔係好識plan
求高人指點
鳥栖outlet 值唔值得花一日時間去??
買5日PASS夠唔夠用?
2月尾出發 到而家都未BOOK野 趕唔趕得切

不斷返福岡瞓
完全浪費回程交通時間
理解轉酒店麻煩
但你想玩嘅範圍大過香港去廣州
你都唔會日日去廣州甚至更遠玩
日日返香港瞓咁on9 la

Day3睇完夜景趕車，自己就時間
金鱗湖day5朝早起身睇會靚好多
（非雨天）

搵到酒店瞓就ok
Pass, 早幾日，即場買又得
點會趕唔切

有得揀出入口既ic
紅日同平日唔同格錢

就咁上j leauge 網買 去到711 攞飛 完

別府同布院
值得stay 一兩晚

唔係本人都得

重要嗎？
重要，有證件，有錢
趁UO 就快做買去送回，黎個快閃周末去拎

唔多重要，不如問下會keep幾耐
下次去拎

求福岡有咩早餐好推介！

黎緊3月會去福岡，編緊行程，早餐最難諗

諗住去食bills

真係拎返都無用

我宜家係福岡，如果你問左肯定沒問題，我唔介意幫你行轉

但如果你叫我就咁拿住個passport 副本幫你試下，就沒可能啦

九州之旅最後一餐
好食到唔想走

邊間 求介紹

冇野喇 見到 有冇食雞翼

個杯有寫
旭軒
係博多站行5分鐘就到
本身冇plan過食 無聊上網睇日本人食評先見到
成間店冇遊客 2個人等位要半個鐘
我毒撚輕鬆入坐counter

仲有雞翼都好正 3隻食完唔夠喉再食多3隻

長崎jr 附近有冇咩午餐係好食架

今晚終於試咗一雙
唔使排好耐，冇無敵家咁誇
湯，蛋都水準以上
肉正常唔突出
麵係幼麵，本人喜粗麵，扣咗分

中午去，排成粒幾鐘

同問

1月26-29 有無巴絲係福岡？

巴打點玩？

Tg傾

未諗好
已經去過太多次

試過有frd唔見電話，隔左幾個月日本警察email佢話搵得返，咁岩我去開附近佢話可以幫佢拎，帶左佢passport副本，報案張紙，穩陣起見英文寫埋授權書，成功拎到

29號去

29號走

有冇咩omakase 好介紹

幾耐之後去先？壽司好多都要早幾個月book

臨時有事應該去唔到

咁搞笑？咁你問嚟做咩

比我老母講笑呃撚左
佢今日同我講拎唔到假
原來講笑。我26-29都係會去

咁都係獨遊啫
去到就得啦
下次先同伯友再去過

Between, 孝順巴打

你有咩行程

Day 1 : 落機 — 天神
Day 2：攞車 — 別府 — 由布院
Day 3：African Safari — 鳥栖 outlet — 天神
Day 4：還車 — 可能福岡 shopping
Day 5： 回港

你又租左車

太遲 plan
唔諗搭車
同埋唔想周圍拖行李

我都租左
想join埋同一架車都唔得

巴打點玩法？

同你差唔多
多一站上埋火山

4日仲上埋火山
行程咁緊密

五月去金麟湖係唔係無晨霧睇?
嚟緊五月頭去，撞正黃金周啲溫泉酒店貴左好多，諗緊值唔值得自駕遊去兩日一夜由布好

如果唔係可能搭由布院之森一日遊算，留返多日時間去下貓島/能古島

暫定行程
Day1 機場 >博多
Day2 海之中道海賓公園 > 福岡一個地方（未諗到）
Day3 拎車去別府九重夢大橋 > 由布院 (住由布）
Day4 朝早金麟湖 > 回福岡河內藤園 > 博多或去outlet行街 > 還車
Day 5 系島一日遊
Day 6 福岡 > 晚機返香港

夠哂啦。我平時都係3日3日咁去

巴打租車租邊間？
雪軚貴唔貴？

Toyota
日本會員跟埋

做咗功課 在福岡諗住搭no mori去由布院跟住搭36號巴士在纜車站下車 跟住玩
問題就來了 那麼如何搭返去由布院
另外想問 如果要搭由布院1924班車返去 大概幾點要由纜車站走

第一次去福岡仲要同屋企人去 想問下大家

除左系島，自己一個食的話有冇食蠔推介？

近近地bayside

想問問係博多駅地下可以買到既一盒盒野食手信，入到機場免稅店係咪都可以買得返？

Sorry, 追過POST但唔記得左
由布之森係單定雙 有境睇?

未必
最好係阪急買
又靚又多款

岩岩坐完 無咩特別 可能唔無season.
想坐定要book定 好full

你網上俾錢book?

咁就好
會BOOK定
你張JR PASS係經邊到買?
之前有人POST過只限某D地方買先得

想問下福岡11月係咪旺季
我check緊由布院溫泉酒店好多都full左

利申: 諗住11月中去

好多都係未開始可以book 就唔係full

3月中會去8D7N 福岡 想去 長崎,由布院,太宰府,小倉,福岡塔 ,海濱公園,阿蘇火山同高千穗是咪會好趕同點排好,邊啲地方應該STAY一晚

睇下先，thanks！

klook買啦

THX

太早嘞
好多係90日前先出
7,8月睇差唔多

以你嘅行程,只可以由熊本搭巴士上高千穗同阿蘇火山
熊本至高千穗要三個鐘車程,阿蘇站要兩個鐘車程,另外再轉車上山
兩樣即日來回都得,高千穗你有四個鐘去玩,但來回車程要六個鐘值唔值呢?
如果你想去哂兩個地方,最好住兩晚熊本.
住福岡都等,JR都係半個鐘車程

上次都係 KKDAY 買 平過 KLOOK.
點知打風起唔到機,
好彩張 JR PASS 可以 3個月內開卡.
係BOOK 咗由布院之森 1000 YEN , 退唔足.
比咗 HK 24 退位手續費.

博多係咪有好多間夾公仔鋪？
Taito Round1 Namco Sega
有無邊間大大力

27/2Day1(三). 1點落機 太宰府 > 博多 > 天神 宿博多
28/2Day2(四) 小倉 > 門司港 宿博多
1/3 Day3:(五) 長崎 原爆資料館 >眼鏡橋 宿博多
2/3 Day4(六) 由布院 >金鄰湖 宿由布
3/3 Day5(日) 由布院去鳥栖outlet 買完野返博多
4/3 Day6(一) 熊本一日遊 宿博多
5/3 Day7(二) 一點上機返香港

Day 2開始用5日pass
咁樣行程得唔得？

你有3，4日宿博多，點解唔group落一齊
尾二日宿由布，最尾日出博多, 直奔機場

小倉，門司港可考慮唔用JR pass

好少店好少款好細，唔好有期望

我又建議下先
Day2去長崎
Day3去下關，唐戶市場，門司港，小倉
Day4熊本一日遊
Day5去油布院
Day6油布院去鳥栖
Day7走人

唔係啊嘛

27/2Day1(三). 1點落機 太宰府 > 博多 > 天神 宿博多
28/2Day2(四) 下關，唐戶市場，門司港，小倉 宿博多
1/3 Day3:(五) 長崎 原爆資料館 >眼鏡橋 宿博多
2/3 Day4(六) 熊本一日遊 宿博多
3/3 Day5(日) 由布院 >金鄰湖 宿由布
4/3 Day6(一) 由布院去鳥栖outlet 買完野返博多
5/3 Day7(二) 一點上機返香港

係唔係咁
因為買左5日PASS 第二日要開始用

plan左今日係由布check out就去九洲動物園，點知落雨
轉行程有無巴打有好提議附近有咩地方好行

如果去福岡六日 斬頭斬尾
應該配搭去邊一個區域較好？

Day5, 6調轉會唔會好啲
浸完溫泉第二朝上機

你呢個行程會唔會曬左好多時間係搭車果到？

上年獨遊完
今年同女朋友去
諗緊七日定六日好
打算去 阿蘇火山同由布院

想問下齋去福岡市同由布院兩日一夜住下溫泉旅館係咪唔洗買pass? 但搭由布院之森一程都45xx yen
淨係搭由布院之森係咪係九州jr app到買飛就得？

你計完pass抵啲咪買pass
由布院之森要劃位bo

越多越好 會嫌耐架咩

而家暫時打算

第一日 天神鳩行鳩hea
第二日 柳川 太宰府
第三日 由布院
第四日 由布院去別府 番博多
第五日 阿蘇
第六日
第七日 博多

想知阿蘇大約會佔用幾多時間

星期四去唐戶市場做咩呀
佢星期五六日紅日先有食堂喎

都有四日時間，去熊本，佐賀，小倉，長崎，由布，別府都得
其實即係北九州Pass包嘅地方

食明太子

我果次叫左沾麵+飯果個set
飽到我頂唔順無搭地鐵走去行翻博多當落格

櫻花大約keep到開約耐？ 4月初出發

我地果次好似係7定8個叫六set

想問問由布院有無得換JR PASS 因為我第一日落機就去

諗住係機場坐高速巴士直達 第二日係由布院先坐番博多

如果無其實高速巴士返博多full唔full？要唔要book定？

7日左右

由布院無得換pass,有需要可以去大分或者別府換

明太重

如果坐巴士多唔考慮買sunq pass?

其實下星期就去
但仲未plan好行程

Day 1 (19/2 Tue)
福岡機場－〉由布院
Day 2 (20/2 Wed)
由布院－〉福岡
Day 3 (21/2 Thur)
豪斯登堡
Day 4 (22/2 Fri)
柳川－〉太宰府－〉鳥栖Outlet
Day 5 (23/2 Sat)
熊本－〉福岡
Day 6 (24/2 Sun)
福岡

除左第一晚全部宿福岡

小倉/門司/海中之島應該點塞入行程

Day2返左博多再去小倉都好快
但睇你去唔去埋唐戶市場

Day4同5調
咁就買4Day pass就得

想去埋唐户呀 但係咪星期五六日先開？

我覺得你Day5去小倉,門司,下關,唐戶市場啦⋯⋯
去完之後落去熊本行(小倉至博多唔搭得新幹線 )
唐戶係星期五六日先開.

但要夾返pass時間
買Jr 5日佢落機就要返博多先
買Sunq就得4日

Day4,5倒轉 ？我諗住買JR 3日pass 咁day345可以用

太宰府搭巴士或者西鐵仲方便喎

上下水先
三月尾去睇櫻花

我4月初去。咩地方睇好？

想知12：00落機既話，計埋過關時間既話，趕唔趕到下晝2：00到鳥棲？